點解今日去動漫節見唔到有同人誌攤位既?

1樓又無3樓又無 3樓得班人係到玩COSPLAY 都無咩野好行

又逼又無野睇

點解?